話咁快又夏返嚟，大家有咩感想

有冇人已經開緊冷氣？